後悔50嗰陣無買GME

開定先 等SS

SS果陣你買唔到啦

49.5

依家入 日日50

咁上下啦，玩左成星期